今次買隻255熊，唔會又打靶下話?

尋日打靶左隻252牛，今次我就唔信即日打我靶